有冇人想一齊做抗爭教育?

我有件事想 睇下有冇人一齊做
我想做嘅係現場抗爭教育工作

唔同嘅人可以付出嘅代價都唔同
有d 人覺得受傷 被捕都冇問題
有d人就好錫身

我想針對錫身嘅人，佢地好多時缺乏抗爭經驗，所以唔知做d咩好。一係就企埋一邊拍片

1.話比佢地知自己有咩後勤野可以幫手
2.教某d和理非死宗唔好當衝嘅人係鬼
3. 當真正有野要幫手之前，佢地諗過自己可以做咩，到時個心唔洗爭扎

方法唔洗好似小麗老母咁搞教室，拎住大聲公用心平氣和語氣講呢d野就可以

呢樣野唔止今次有用，要香港抗爭運動進步
呢樣野不可或缺。